黃色經濟圈應唔應該改名做良心經濟圈呢？

/他寧願談「良心社會」：「有好多『良心老闆』、『良心導師』可以俾機會年輕人，好多『良心髮型屋』、『良心電工』俾黃絲居民光顧，然後佢哋又捐返某個百份比嘅營業額落嚟。如果我哋可以形成一個有足夠財力養活 200 萬人嘅社群，仲有咩走唔過去呢？」/

對家反對姐係反對良心起碼字面上係，無得輸，大家點睇

推

2019即將結束，支線活動開催

自推一下